俄仔vs港男之不同！俄仔完勝！

俄仔願意請食飯 又聽女仔話 會拎手袋
港男一味講道理唔tum女 又話會keep ex啲相
點睇今鋪都俄腸完勝港男
認同請分享